邊條仆街改左古天樂個wiki

利申：唔係我改

就係知有撚屌會咁講，利申完你都唔信

咁撚無聊既野得你先知

cls 上網見到些牙下都唔得，疤狗真係狗中之最

睇埋內容先 笑死

依家文尼唔撚靚仔咩你老母

邊個話唔靚仔
就係靚仔先落WIKI